點解蘋果要搵D藍絲五毛黎做飲食男女訪問

見到條友好熟口面 睇埋下面COMMENT先記得條友 佢又肯幫蘋果做訪問

飲食男女
發佈日期：2018年6月8日
曹達明，Jimmy，做的士司機有37年。他年輕時入行已做夜更，開夜更賺錢多，以前年代不愁沒有客人，他那時又喜歡駕快車，故他較喜歡做夜更。夜更吃飯，他喜歡約好一班行家，在柴灣永利茶餐廳，這裏開得夜，有玻璃看到街外，的士泊在街外都看見。這裏吃東西價錢大眾化，菜式多元化，過一百款以上。家常菜有鮮魷蒸肉餅，用手剁，咬下去口感很好，鮮魷咬下去彈牙。古法蒸桂花魚，用冬菇加肉絲蒸，吃起來魚鮮帶肉味，好味不錯。特色小菜有黃金白飯魚，炸白飯魚外溝了鹹蛋黃，鹹鹹的，送酒特別合拍。
他曾在域多利道，沙宣道撞過靈體，人有三急，泊車路邊，進行小解。對面有條山的樓梯底，三更半夜有似人的「影像」向他打招呼。
他又在八九年三月九日，跟妻子和兩個好朋友在深水灣燒烤，妻子和朋友說樹上有白色靈體，他不以為意，又因飲酒太多，走時駕車在香港仔隧道出來，想過線越過小巴，有輛巴士在隔籬線迎頭落，就撞車。他撞到顴骨，做手術後復原。此後，有幾年三月九日，他都曾經發生抄牌、撞車或者失事這些事。他相信或許這個靈體在作弄他，給了他啟示，前生緣、今生還！他在三月九日還不到，現在就要不停還！

***為己為人，切勿酒後駕駛。

------------------------------------------------------------
【的士罷駛】呢位的哥好熟口面 原來係......

士業界不滿當局縱容Uber為首的白牌車，非法取酬載客搶生意，今早發動的士大遊行，有約100輛的士參與慢駛兼包圍政府總部。的士司機今早示威集會其間，人群中有一名的士司機熟口熟面，更不時站在發言人士身後，原來是親建制團體「同心護港」召集人曹達明，他同時是工聯會轄下汽車交通運輸業總工會的士司機分會會員。
曹達明今日受訪時指今次行動純為自發性，並無坊間傳言的收錢示威，「寧願自己賺少些錢，都想為業界發聲。」他指，從事的士司機逾30年，見證的士業興盛衰落，「以前好蓬勃，現在要在街兜客，即使見到有客等，都係等Uber 。」他批評Uber違法，政府卻未有嚴厲執法，嚴重影響的士業界生意，希望藉今次行動，令警方加多執法。
對於周日立法會補選當日，他以粗口辱罵及動手推撞民主派候選人區諾軒的助選團，他解釋，當時情緒太激動，對於忍不住爆粗，他表示歉意。
曹達明自佔中事件後，便經常在反佔中及反泛民的示威中出現。最近一次是周日的立法會補選，當時的港島泛民候選人區諾軒在香港仔廣場拉票，其間有兩男一女突上前指罵，不斷高喊：「食屎啦，×你老母，×你老母臭×！」、「漢奸、走狗，係咪港獨啊？」，及大聲質問：「你分裂我哋中國？」，又上前拍打黃之鋒的擴音器及推撞他，不斷高喊「×你老母」，其中一名叫囂的男子，便是曹達明，他當日受訪時稱「我其實唔係陳家珮支持者，我其實係一個愛國愛港支持者」，但他又指陳愛國愛港一定支持。他又稱指自己是粗人，控制不到心情才用粗口罵區諾軒等人。
而在佔中事件發生期間，曹達明便以的士司機身份，參與拆除金鐘道路障的行動，又被傳媒拍到涉叉頸襲擊佔領人士，又試過因在藍絲帶尖沙嘴集會涉襲擊被捕。

團體發言人扮正義撐警 617撐政改做爛仔

（按圖看片）團體「同心護港」今到警察總部遞交感謝信，團體發言人曹達明亦到場以表支持。本網記者發現曹達明曾於政改否決前6月17日晚上參與「撐政改」集會，期間無視警察在場，不斷辱駡「反政改」人士，滿口粗言穢語如同「爛仔」。